---
type: education
title: Mathématique
period: depuis 2019-10-15
diploma: License de Mathématiques générale
location: Aix-Marseille Université
link: https://www.univ-amu.fr/
imgsrc: https://www.univ-amu.fr/system/files/2021-01/DIRCOM-Logo_AMU_CMJN.png
imgalt: Logo d'Aix-Marseille université
---

# Mathématiques

L'université AMU est la seule en France, à ma connaissance, à offrir une formation de mathématiques en distanciel qui soit reconnue par l'état.

Après une année générale nommée "Portail Descartes" mêlant informatique, mathématiques, physique et mécanique, il est possible de se spécialiser en se dirigeant vers une licence de mathématiques.
